［又一年特備節目］又係我去bbq喇

唔知有冇人記得上年情人節有條毒撚自己去咗石澳bbq同埋睇唔到日出呢？

今年又係我呀，不過今年冇去遠行，
亦都唔睇日出，因為聽日要返工
至於點解會開旅遊台呢？
係因為上年都係呢度見大家呀，

唔講咁多，照舊去圖

好多謝上年陪我嘅巴絲，
我想講承咗你地嘅貴言，我今年真係唔使自己燒了

佢仲話要每年情人節都去bbq，
諗咗一陣開唔開呢個po好，
不過我想話畀大家聽我多謝上年祝福我嘅大家

叻啦叻啦威啦威啦 今年唔洗一個人啦

威啦
希望你年年都有女朋友過啦

多謝

話咁快又一年喇

係，當年今日好似尋日發生咁

本身仲想問洗唔洗幫手食

玩完了，聽日返工

有情人陪 唔緊要啦

恭喜巴打

振作呀巴打

多謝巴打 巴打要開心過日子啊

恭喜哂

大家咁話

多謝晒